幫八荒巴打開番個post. 今晚冇野做，你入黎我秒回

1001。2